防患未然 如果聽日真係有人掟老強 大家要點做

當然最好唔好發生
但班牛屎佬係冇性
如果真係發生左要點處理
幾個方向大家討論下

1 未出發前有冇咩要特別準備
2.現場時應該要點防止發生
3 萬一發生左要點處理可以減少傷亡
4 如果可以及時捉到掟果個人

要大量清水沖洗

唔好意思 借個位
有人話聽日中聯辦會派人放火屈我地
而且有諗到個對策 入嚟睇睇

林奠翻盤招對策

推

首先當然照顧受傷人士，但兇徒既武力其實已等同渣刀斬人既層面，要立刻制服佢，，如果仍惡意反抗，可加大武力制服，擰斷d手腳，停止佢既行兇動作